高普拉隊走人未?

唔撚踢喇
MMA 鎖技都出埋仲點夠你踢